[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2940)

正評贏大錢

半主gel得未

仲係1c

唔撚開又搶

鑽

串飛驚人妻jump

比馬gel定頭等收錢

1002

Fast
Btw 有1002

上post 1002

10分鐘都無 完全無感覺

叫糊果d 買唔切， 買左紅鑽半和細波
輸死

西鑽2-0ft 100%

閪鑽入完波就刷C啦

連燈大船

前鋒比馬cup啦屌你老母

支持人妻集氣

都係果句
比馬反cup抽一個絲打奶閪

幾撚戇鳩先會買比買依隊主場垃圾。。。

前鋒返cup

下場

爭啲3-0，客好散

比馬追兩球都已經有錢收啦 gel

8.5b -7

屌你老母針撚夠未

紅鑽刷c啦

全部射柱打飛機唔入就得

2-0 角大點算

屌你老母

利昂派錢唔買?

比馬同路

真心唔洗度波

派？

2.5s 生生性性咪再入

閪鑽2-0

lm

閪鯨10.5b -7
閪鑽8.5b -7

超重心比馬第三球100%收錢

28分鐘1c 屌你老年母

半大gel

見好多人 買比馬 傻的嗎？

3.5/4s la

15800 已死

比馬中風

鑽 有冇第3球

西鑽no goal 100%

前鋒反cup ok

日假唔應該買平手盤
淨買魚咪幾好

點計-7
入球？

三賤

合埋眼半一下盤轟落去

又改d弱智名。。。

人妻快d入啦 好驚你守唔到

比馬不離不棄支持區

紅鑽 半場後有角

收皮啦又想賴

講真每次都話要留力 乜乜乜果d 通常都會嬴仲要大炒

8.5入球大

西維爾助我反底
要做一個月Fans

買咗阿美

前鋒留左力

鑽易到

西鑽咁正氣一？

今晚買乜 跟實 屌問左你有冇買以為冇事 都係咁勁

2-1

Goalll

比馬冇試過cup

有種試一場

國米都味夠一個月咁快轉會

炸

黎料

買細波果場就nba 乜撚野事

9.5b jump

人妻w 又一場反底既波

跪求N角🚩🚩！

Cup呀比馬

你老未入波係c 3倍

真係低撚死，念住等2.5高水先入，仆街即二粒，依加補個冇入球都執

炸完第3覆

角米依然最愛

屌又炸

屌你老母比馬

算啦

炸完對家入

紅鑽 next goal

閪鯨10.5b-7
閪鑽8.5 b-7

買比馬既手足 下場吧
反底波

炸完對家

屌你老母下半場先入啦閪鑽

Gchi 定律

上次單邊17c

半2全2唔該

2-1 準備反cup

入咗唔計入

食屎啦比馬

想知人妻入未

cls
成個波入左都話唔入

收聲啦

hi bb

me binc

前鋒cup ok?

垃圾球證

dllm全黑

人妻好似上場咁好冇

過撚晒白界都唔計
食撚屎啦

前鋒cup plz

no

黑哨 唔駛踢啦

Support

今仗浦和紅鑽有足夠能力取勝，但球隊不會付出太多，事關他們要留力應戰下週中的亞冠盃賽事。所以預計今場會是防守性較高的比賽，主隊入1球已足夠取勝。

其他心水：
入球大細：細

浦和紅鑽今季11場聯賽中，只有兩場總入球多於兩球。而紅鑽今季5場聯賽勝仗中，有3次出現1比0戰果。至於湘南比馬今季聯賽只有3場總入球多於兩球。

食煙咪有12m囉

馬會封撚完未

個波入左球證唔知，比賽繼續

all in左正苦4k落比馬第三球。米登ok?

刷c喇傻閪前鋒

入都變唔入 痴撚線

無炸？

人妻船有無手足

有咁正氣先算

會2:1?

日假精彩到 個波入撚左都唔計

正苦又然

比馬拉隊走啦仲嘈
黑撚到咁

角球點買好呢

次次買對家

大波4.5想入

笑撚死我
日假

賭球好黑暗

封撚完盤未呀

比馬場波超假

差三賤未撚入

唔計湘南拉隊走啦屌你老母

拉隊啦

Nice？

炸完

又買乜牙

閪鑽個龍都話撚埋你聽入左 球證扮盲

買左紅鑽都覺得黑暗

唔肯開番波

嘩屌你老母日假仲黑過墨假
以後唔賭了

屌封還封 開返個角啦

人妻入未

個波入撚左 都可以唔計入 想問下咩玩法

6.5？

大大隻紅字就cup到咩

系味12m

比我就拎住個波同班球證玩捉e欣啦

屌佢老母臭閪球證

有排封

得啦叻啦

嘈緊交

場波咩事 手足講講

斬未

5.5 or wait ht

場波開番未？

無var會點，賴死？

球波點解唔入？

2019年仲有呢D野發生

屌 斬未 拉隊走咪撚踢啦

咁明顯都話冇
咁多時間開電話睇重播啦

ok gun

打交腰斬啦仆街

撚伯06年12碼個批黎

腰斬都ok

賽事腰斬@100倍又gel得

我了

追前鋒角細 真係派錢

角小很穩

屌 黑暗過 次級聯賽

停左唔踢？

cls真係唔計

依加冇冇踢緊

走左咪又係輸3-0

比馬入左波，但個波彈返出黎，龍門拎住開波，球證以為冇入，開波差d3:0,而家比馬唔肯踢

var緊

紅鑽唔俾佢入番球🤣🤣🤣

腰斬啦

日假冇vae

自己點解會買左前鋒 投降降

屌你老鼠我想買角啊

西鑽冰角

笑死 咁都唔計

彈返出黎，得球證以為唔入

日本仔咁好脾氣 咁都繼續踢

浦和咁嘅盤都開得出嘅話今年又可以長追對家

前鋒比馬cup

球證話幫你唔到 又繼續踢返

球證買左紅鑽加細波

var no goal confirmed

買左比馬手足可以入定錢

球證買左細波

開番

無VAR嘅後果

咩以為 唔比入姐唉

On lun 9

好撚黑暗 屌

角細日

大船

我係教練拉隊走

連登號對家西鑽cashedddddd

我信前鋒

西鑽會唔會俾番球人？

人妻入未呀

半二全二please

當輸左主NG 黎多注

好恐怖 唔敢賭了

Ok

V你老母咩
日職無VAR

連續五場角小點解會有人買大

客ng 博唔博得過

日本仔唔係出名有品架咩
仲以為會放番球

開返好耐啦，冇俾

你老未停左唔踢d角點呀！

其實要做你有var都可以唔睇

冇人提人妻

依句真隊波生出黎就係角細黨福音

m子又然

Ref 已 gun

屁馬正賤種 咁都唔計仲繼續踢

而家d假波夾硬黎㩒撚住搶

你估隊隊都係列斯咩
俾你入返粒

假波要即刻補客w

6.5bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

三賤呢

大波未前鋒dllm

刷c啦

正如香港人一樣奴性咁重

西鯨大波針

士氣波 屁馬NG

笑大我個西

咁都唔拉隊走
比馬你係咪on9

西鑽想入角大6.5高水 係咪要驗腦？

迫害
賭波仲要賭埋球證

行得正企得正怕咩比人黑

腰斬算啦
我個2.75s好驚

三賤做乜撚野架

入哨我信

甘能多比馬手腳

前鋒3:1ok？

咁又唔好 大注左血鑽

夜d會冇一批人

完半場先 唔好講咁多

球證黑撚到

2:1都要偷笑

入左6.5b 1.81 有冇同路

2:1都偷笑啦

3賤8.5 -2

正氣鑽平手盤王

湘南比馬

日假有名你叫

半場1c

幫幫手刷角吖紅鑽比馬

大船無令人失望過

三賤屌你老鼠仲唔肯入

前鋒呢？

再無角2隊地震仆街死啦

全大已死

日假己經係笑話

Gchi

以後沒小林悠 唔買 兩班波

得紅鑽果場識咩叫入波

角大又撚

開波前先講左大船一定齊贏

開細

上場西鑽 90+ 後防放比山業 又係假

cls 過晒白界都唔當入

啱啱想轟前鋒fg 1.6
好彩

3:0 未紅鑽
派錢波

邊場

人妻快入

大波未啊 閪前鋒

比馬冇第三球我死撚緊 快啦

日本假球

比馬

球證買左鑽

其實紅鑽個龍係咪應該有啲體育精神...

人妻下盤半一

你老未三箭啊

比馬比人踩到上心口就擦角啦 係咪男人黎

比馬連續x 場角大， 點會有人買細

紅鑽係球證隊黎
上次越位絕殺飛腳

請不要消失希望
補多飛ng

隊長小翼

三賤大船已沉

你？

佢講體育精神 一間點知原來成隊都唔講既
咁個龍點算

上次先送左球波俾山葉

三箭係咪又留力打亞冠

半場買ng 客
隨時下半場出黎放番粒

前鋒 比馬繼續冰

日假都有4424

諗唔到下盤點輸

Fg cashed 魚頂住

又反手

等5.5入

條片可以警惕世人唔好再買日職

頂住
儲本星期一去馬交！

日假淨係買下盤 反嚟做咩

到到都有架啦

好耐之前有場德甲又係咁當唔入

比馬 係男人 下半場咪撚踢

紅鑽回咁多唔敢買 買得5001.9賠盤

人妻同西鯨穩到呢！

龍門波都扔埋出黎

快腰斬啦屌

三賤 快撚手

比馬咁都唔計入 個球證係咪on9

原本我以為澳假最假
屌你原來墨假仲假

半場拉大隊走都似

咪係 咁既舉動 球證on9 到咁

比馬腰斬啦屌

半場先走有d 柒

日假仲假

紅鑽屁馬一齊浪射
半2全2冇難度

球證幫到咁都唔買紅鑽真係過唔到自己

收晒order啦 比馬又唔拉隊走

真係幾誇張下

打錯 想講日假

睇黎要重溫高登 英格蘭對德國 果球唔計 既波po情況比大家睇

屌你老母
前鋒盤串紅鑽細波
又豬

見過最誇

前鋒落後都無角

中水樽彈翻岀黎？

有無人搵個球證個樣出黎發洩下

人妻唔攻+三箭妹=0:0?

仲假過韓國世界杯

人棲下盤同收咗錢無分別，穩穩陣陣，訓醒收錢算

Wa diu睇番真係好撚誇

成件事咪似撚伯個球lor
以前就話唔aware姐
而家仲忍

三賤俾多3c

等6.5高水？

點解日本馬咁正氣日本波差咁遠

屌你閪鋒 2.5/3b針

前鋒2.5s

0-0 = 下盤

13年前

個球證

買左fg 呢球係咁樣豬既話 我日日打小人

腰斬

三賤大波係咪冇希望

腰斬啦on9

咩13年前
10年世盃呀

日假冇var

日本冇門線？
第三世界聯賽？

屌你又贏 成日買細波

球證呢球真係離晒大嫂

波台暴動親眼見證

超級嚴重大針 跳樓先

話時話前鋒識撚入未

三賤你班粉腸做好最尾個腳好冇

岩岩比人單刀

西比你贏左又點 咁撚冇品
學下列斯la

買撚到紅鑽但真係黑到

HT 2-0

個次咩事

屌你老母前鋒 場場角細 落後都角細

識入啦，下場入比你睇

我燒果屆勁能到

西鑽

真係賤種隊

鬼咩 隊隊當自己疤狗玩

三賤cl8c

就算無 而家個迴響一定大過當年

sor以為06年德國主場哨

趕唔切買6點睇黎而家變左好事

fw1-1

英格蘭射中柱彈入再反彈出黎 唔計入
所以果陣有張 改圖係幫佢重新畫線想睇番
果陣嬲撚到我 我係現場睇

1平

正式宣布 日假>澳假

屌有無得投訴啊

屌 西鯨頂實

林伯世紀冤案

更正 係商場睇live

球證最大 應該冇

睇唔到都算
龍門都比埋樣你睇 入左 都吹

-6c
-2c
-9c

日本足總？

其實點解可以唔入 有晒片真係球證大晒

會唔會好似atv 嗰場咁送返粒比對家

扭亞勁撚快手

呢啲大賽多人賭真係會痴線

唔好gell西鯨

現場

前鋒大波ok?

而家一樣

寫信去日職投訴

前鋒cup la

前鋒贏波我切柒

有無識日文既手足email日本足總

拉隊算la
咪當輸0:3lor
我針萬幾事小 條氣唔撚gur果下

其實好正常

前幾場全部炒尻人角細 今場睇佢最多贏一粒 應該角大 點撚知落後都無角

比爾沙 無佢我收唔返atv+1

莊家買撚左半2全2唔通又話你知咩
日假

西鯨 人妻震緊

閪鑽-9c

球證吹埋呢場可以返去吹日丁了

屌又比三賤撚狗

真，如果我係球迷都衝落球場

三賤入未

其實賭波假有假賭

5.5b？

下下中間去兩邊最多cut in 好難有喎

前鋒入多兩球

球證幾時死

前鋒cup啦屌你老母
真係想M狗針死咩

前鋒三箭入波未

1：1

想要幾多球出聲啦

三賤幾時反底

係

三箭兩隊長期唔識入波

輸唔係問題 咁樣輸條氣唔順

前鋒贏撚硬！

係下面等緊你

西鯨紅格未

人妻又守

寫信之後先啦 即刻拉隊走

主裁判叫山本雄大 一google佢個名就見到勁多誤判

呢球係咪楣底個球 好似有印象

三賤 做乜撚野 快手入波

屌你

真 一定比人罰

條友肯定有賭

班球迷有冇火架 黑到咁即刻暴動斬撚左呢場去啦

紅鑽2.5s點頂

鳥棲gel

前鋒比多粒黎

訓左身，理撚得你

全部快啲入夠3球

球證唔想冇得再吹ge話 下半整番兩球12m比我當無數

01

呢球無咁明顯

早幾年 日假都同澳假差唔多 呢幾年多左球星冇咁出面

Sydney Roosters唔識try就執柒左佢把啦

第一下

西鑽2-0ft

前鋒2.5/3b 全格ok?

gel你個頭

紅鑽主場

紅鑽要紅格

係啦

達美奧入多粒我幫你含

ok

真係黑撚到

西鯨要紅格

無入啦 明眼人一睇就知

今次係明顯入埋 旁證無可能睇唔到

前鋒 三賤 是笑話

誇張 入撚晒都唔計 第一次見

人妻 西鯨頂實

紅鑽10c得唔得

三賤買一場輸一場

前鋒加油!!!

一定得

Same

有無個龍嘅反應睇埋？

兩個波位咁滯

半6全8

其實個網都衰架啦，整到咁緊搞到個波彈返出黎

係我拉隊 打交 dllm

以後入波 個龍掟返個波出黎要補多飛 ban埋去

個波靜止左係個網都可以唔計

On9
關咩事呀又

再買前鋒角大斬手指 場場都7,8角開10.5 叫都無得叫

Cut 咗啫，應該係彈返出嚟

10.5b

個龍 扔番粒波出黎 發脾氣 都可以當唔入

撞到個水樽

三箭 前鋒準備入

全部2.5b

三賤下半場得2c 學咩人踢波

廢托坐板

個龍發嬲,執起個波鳩掉出去
比馬中前場慶祝梗,紅鑽即打反擊,差少少3:0埋

前鋒無小林悠真係好唔掂

半4全5 犀利

3箭求兩c

個波之後係彈返出黎，龍門接住即刻快開

絕殺未架

佢全家祖宗十八代落地獄啦

西鯨 人妻頂實

誤判姐 咪咁怨婦啦

一啲體育精神都無

全角細屌你老母

依次調返轉

買左3串1角細

三箭冇2c 我做人都冇2c

人妻刷c

On9 條氣唔撚順

下????????

唔怪得之我老豆話入左但點解仲係2:0

笑到癲左

3箭又準備半6全9

鯨頂住

呢球唔係普通誤判咁簡單la

三箭個劇本似係90分鐘人妻絕殺

前鋒2.5b針

最好入沒

屌你真係要買紅鑽旺一旺佢先
球證包庇隊

比馬個教練好怨婦

和算啦 你地要打亞冠

3賤真係好西，過兩倍啲角大真係成日爭果1c

唔會啦

西鑽能否半1全7

西魚頂撚住

三箭角細易到

可唔可以絕殺人妻

和波咪撚踢啦

三箭 前鋒
大船上呀

入了2:1

下半場即送返粒， 屌

快撚啲比c la on9 三賤

前峰入多球好嘛

還返球都要啦

本身2:2

比馬上呀

送波..

天下紅魔一樣_

客Ng cashed

三賤角大24

快啦 我注大波

三箭-1

又入唔撚入呀

鯨入

有悔意
日假😳

距離三箭和波只剩8分鐘了

比馬都識入
前鋒識入未

唔好計丫笨 彈返出黎呀又

呢球係送定靠自己入

世界波先計 on9

21

On撚9

自己入

有無睇緊LIVE講下係送定真係攻入?

靠自己

三箭我唔驚 會贏
係比馬
紅鑽花式黑哨

個龍又想執個波出黎扮冇野

9up

-1c

球証買左主客姐 快手造到cup埋

比馬禁撚勁嘅 3.5s點頂

下半場秒俾人goal 西鑽

遠射 自己入

鯨同人妻練心

距離三箭和波只剩7分鐘了

著哂火

屌你老母死日假 比番球我呀仆街

痴線個個係度估係咪送

又係你。。。。

比馬唔記得入錢

要買CUP,
比馬超好火

全和？

三箭準備

西鑽次次俾人入扮到無入就得啦

呢球都彈番出黎wor 唔計丫屌你

個2.5咁就有...仆街等高水低撚死

距離三箭和波只剩6分鐘了

6.5b上船

炒鳩佢啦屌你老母

比馬刷下角啦

紅鑽：比你入返球啦而家咪撚再怨

入波啦比馬 俾人踩上心口

半6全9 角細easy 汁

三箭角大goal

10c 搞掂

前鋒屌你老母

距離三箭和波只剩5分鐘了

6.5b -5c

咪咁啦

撚有比牙 自己遠射入ga

前鋒2.5s gel

屌 前鋒 紅鑽細

似曾相識

繼續冰啦喂

人妻反底

goal

人妻!!!

人妻1-0

都唔係怨紅鑽

仆街 三箭

西魚大波24

西箭

人妻goallll

頭先嗰球送嘅啫

三賤會絕殺

人妻!!!!

閪鯨 gel
cashed

三賤又撚手足

人妻都識贏波cls

垃圾西賤

三箭仲唔入玩完

Sydney Roosters

屌你老母 閪過閪鑽

前鋒, 差你咋

On9 呢球世界波 自己射得靚

半格無埋

唔俾既話直頭黑哨吹走你

講咗人妻反底 有無手足有跟

紅鑽都幾仆街 明知入左襯人慶祝緊快攻

人妻 西鑽頂實

平半高水

三箭撚狗

比馬炒佢啦

輸撚埋

山本雄大屌你老母

人妻 鯨 紅鑽頂實

又燈

和左都冇。。利伸早買

反cup只需...

Dllm

好誇張wo

前鋒2.5s cashed

前鋒求絕殺

完lu 三箭要買對家 人妻上力

人妻平半高水

有種呢球都吹唔入lor 一樣彈出黎

廢托唔踢人妻就贏
好似明白咗啲嘢

極高水

前鋒入波未呀我屌你

人妻

你唔係買左屁馬咩

前鋒絕殺未

魚入多粒ok?

托里斯世界波

fw 2.5s 頂住啦

前鋒2.5s咪撚爆

唔係

3賤年年呢d時間都連輸 咩玩法？

3箭5連敗？

正，鳥棲

唔止屌佢老母
屌埋佢祖宗十八代

頭場開單派

驗眼啦 佢坐bench

我

鑽入多球ok?

垃圾前鋒 全場得2球

不嬲大牌球星踢日職都累輸隊波
科蘭 小白果d

前鋒入波喇屌

鯨魚

早知單買三箭角大

人妻10.5b cashed收2注

cup佢啦 比馬

Lm

屌你老母前鋒絕殺未

睇個樣比馬似第四球了

前鋒準備

你老味 兩場角細

比馬追和 屌佢老母黑哨

預備入

莫巴係唔係到
出燈水點撚知正手左

比馬刷下角好無

垃圾前鋒

前鋒鯨魚是但入一粒ok?

今季再買狗賤我死無全屍

紅鑽Gel

屌你老母西箭 連續3星期不停狂輸錢！

連登大船3x1

西鑽角大crashed度得下場

下盤日

易到日假鑽半主 人妻盤，10.5b

再買三賤斬手指

比馬ng

前鋒爆曬SEED

人妻唔用廢托仲好左

即場買咩

三箭撚狗之王

爆佢老母

廢托考慮下去踢美職

咪又係唔識入波 垃圾

識玩 抵贏

補時絕殺呀屌

打賭下次就唔記得

即場三箭反cup又輸

得4隻角你爆撚咩

退役啦屌 廢到仆街

前峰反CUP是夢嗎

坐bench

你老母出波斬比龍門

前鋒鯨魚入一粒啦屌

認真西鑽有啲良心 依場和左佢

完未呀

2.75s比番半格我驗腦

打假波

前鋒反cup

托里斯入替

絕殺呀

連登大船威力

3箭打假好明顯得1個擺前面打反擊對住人妻都守笑撚咗

求你比多粒我

前鋒仲有3分鐘 絕殺佢

賣波衫

咁貴買返黎 唔打下假波賺莊家回佣點回返條數

前鋒絕殺派100

前鋒比馬個種廢

補咁多

出燈水點知正手左
有無手足今晚仲要水

LM

廢托甩腳

中超淘寶輸波

三箭和未

三箭同魚補幾多

比馬追和啦

4

前鋒買角大都無咗20k

6.5b

三箭仲有1分鐘

第一注就輸晒 三賤

777

三箭比狗屌

三箭完

冰呀 喂

Check WhatsApp

前鋒去食屎啦

完未

其實咁撚假
點解仲要賭日假

三賤
西鑽跟下大隊啦 咪咁正氣

刺激

比馬求走盤

前鋒玩完

大波針

角大穿飛慘死

本身想要鯨魚 屌
買撚左單

我屌你老母3箭狗 連續不停全撚部狂輸

蚊注三箭9.5b咪收錢

比馬想贏仲唔刷角

前鋒下盤

紅鑽入多球定定驚先

差紅鑽就穿盤

前鋒真係好撚冇用

下場all in前鋒角細 屌你老母見1.68先唔想買

屁馬反cup 十抽二 100

Me

鑽6.5b出面企好硬 入翻注先

今日啲footy rugby開晒冷嗰邊

屁馬cup一世球迷

屁馬可唔可以跟下莫迪劇本

10.5s gel
等埋紅鑽9.5s

屌 前鋒單人妻紅鑽盤
紅鑽輸撚埋佢啦 唔想斷一

差紅鑽全格穿盤

cup到我十世

啲假波明目張膽到

咪撚刷

6.5b
-3c

原來買半場主客和3串1中左

屌佢老母比馬追和未

2.24平半都開到全格

不了

想乞錢

日假又全下盤?

紅鑽要贏

狗箭可以連續三場主場唔入波

唯有單雙不欺我

西鑽夠撚膽6.5都開唔到

鑽唔係上盤咩

角球續隻乞慘過撚

和啦屌你老母比馬

黑撚到咁真係無希望

比馬刷角準備

西鑽NO GOAL!!!!!

屁馬cup佢

紅鑽喪盡天良 要還嫁

紅鑽比馬刷角plz!!!!!!
刷6角是夢嗎

比馬靠自己cup佢

西鑽3.5s係咪jump得

揸緊個信念

角球

5.5b都無。。。？

橙到

角球 俾多3個我

閪鑽還未

出左

冰佢老母

靚頭捶

紅鑽3:1full game

7.5 8.5 9.5全部半價出售

手足又俾三箭撚

嚇撚死咩

撚到一棟都無

天地有正氣 還未

上啦比馬力抗黑哨

-3c

真

如果買無首名入球就好

比馬炒佢老味啦

如果連5.5都開唔到
我去del ac算屌

紅鑽全隊仆街死

前峰同廣島係咪完左

但無得買

gchi

係咁比黃牌比馬...三鑽應該仲有球..

個球證收撚左幾多錢
有錢冇命洗喎
黑哨

屁馬反cup未

角呢

6.5b快手啦

球證好撚黑

-5c呀 gogogo la

凍過水

細波cashed

555555555

上呀比馬

球證食撚咗屎？

2:3cuped

還番球俾比馬啦屌你個西

-2c

-2

900

臭西鑽 死黑哨

3分鐘後入

屌
點投訴
你老母
我條3串4

-2c

希望9.5b都有

報警

反cup gel定先

俄假式半1全10？

半場開5.5？

6c?

比馬追和先

Bing c!!!

4.5s cashed

4連c pls

yes

78910啦

比馬cup未

22

屌， 真係2-2

2:2 屌

2-2！

狂魔

2-2

上力啦

反cup快

屁馬上啊

cup gogogo

2c快

派！

cup呀屌你

屁馬第4球CASHED

屌

反cup gel上天花板

補飛先 cup佢老母

紅鑽比馬刷角plz!!!!!
刷5角是夢嗎

3:2

Cashed

cup佢老母

屁馬cup埋佢

屌 馬會唔派錢點買呀

擦多4c

杯佢老母 30倍入左500

2：2 準備cup

頭兩場冇買，，唯一一場買細波半和就上半主兩粒， 下半主兩粒
輸撚到

Cup啦屌 唔係黑 cup撚左

湘南，比多球！

無黑哨比馬Cup埋啦屌你老母

啱啱先收工

勁耐無見

無入球頂唔住

回到30咁癲

和波收場大家開心

6.5s feel到要死

Cup佢老母
正義必勝

大家都係假 當然有

信念

cupcupcup

屁馬cup埋佢！

8.6b有未

2:2

好彩冇拉隊走

造波就係想造到反cup 快

Cup

日假輸左50$

8.6

1001

和左就刷角啦屌你西鑽

妹波冰角

想補主ng

菊池俊介戴帽cup啦

紅鑽閪到

球證黑到

屁馬上啊！

客一換入個後備就連入兩球

死狗會........三賤同前鋒場波唔派錢，補唔到第4球...

頭先睇咗好耐 紅鑽埋門廢到呢

正義必勝

cup啦比馬

輸到潛哂水

天地有正氣未屌

假

上呀正義比馬

屁馬正氣ok？

cup味

2角快手

絕殺

閪鑽做假3:2佢啦

莫迪劇本